BNO 快件退還給發件人

BNO已批，但佢寄新passport黎嘅時候比DHL彈鐘，狀態出＂快件退還給發件人＂。

追過post ，見有人話係因為佢唔係打完整姓名，DHL唔收。

想問有咁嘅經驗嘅人最後點解決？thx

唔驚啦 批左就係批左
佢會再寄過

really？好擔心

批左就得啦 點都寄到比你

webchat佢就叫我打電話去英國，見有巴打話打電話就叫人send email，但我send email又覆我叫我打電話去

正常一星期左右再寄，webchat 都無乜用，俾啲耐性啦！

無事
早前9月個陣試過全港BNO件喺香港彈出彈入
最後無事照收

未出英國已經被彈

應該無事
如果佢無特別通知你 一星期內再會再寄過比你

利申：最近兩次幫屋企人申請都試過咁樣

咁都放心d
原本今日有得收件

我都試過. 唔使太擔心. 過多幾日, 佢地會再寄過. 我好明白等待的那種心情

原本我都呢幾日收
但returned to shipper

你本野應該有問題，所以要畀返HMPO搞，之前有唔少人都係咁

本野應該冇問題，我諗係佢寫錯左你個收件名所以彈返轉頭

我上個月先試過，第一次寄個名冇啦啦落short form

舊文件一出即彈

HMPO寫錯名

冇事,唔洗擔心
純粹係因為寫錯你個名既簡寫dhl要再晒啲時間處理
我都係咁,直頭問埋果面,佢send埋email解釋左,唔係physically returned to shipper,只不過係正常處理程序
你預多個令星期左右就收到

唔該晒大家，今日終於收到件了
另外，尋晚終於收到Hmpo 覆email，雖然遲，但總算答到啲有用嘅野，好過webchat好多

你就好啦。。有bno

一日未平權，一日只能用黎打飛機

搵唔到人副簽
過期23年
唔知得唔得

試下啦
呢到咁多人冇副簽都搞到
仲枉我咁辛苦搵人簽